\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\author{}
\title{\bf Carta de presentación}
\date{}
% para índice indexado 
\usepackage{color}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
	colorlinks=true, % make the links colored
	linkcolor=black, % color TOC links in blue
	urlcolor=red, % color URLs in red
	linktoc=all % 'all' will create links for everything in the TOC
}

%poner nombres en español
\renewcommand{\partname}{Bloque}
\renewcommand{\contentsname}{Índice}

\begin{document}
	
	%titulo y indice del documento
	\maketitle
	\begin{flushright}
		José Antonio Pérez Martín\\
		c/Mayor, 23 4ºC\\
		28976 MADRID\\ 
		\bigskip
		Madrid, 16 de noviembre de 2018
	\end{flushright}
	Departamaento de Recursos humanos\\
	INFOTECH, S.L.\\
	Travesia de los pinos, 45\\
	28910, MADRID\\
	\vspace{80px}\\
	Estimados/as Sres/as:\\
	
	En relación son la oferta para {\bf Técnicos Informáticos} Publicada en el diario El País del pasado 30 de octubre, Tengo el gusto de remitirles mi CV con el objetivo de poder participar en el proceso de selección.\\
	
	En relación son la oferta para {\bf {\em Técnicos Informáticos}} Publicada en el diario {\em El País} del pasado 30 de octubre, Tengo el gusto de remitirles mi CV con el objetivo de poder participar en el proceso de selección.\\
	
	En relación son la oferta para Técnicos Informáticos Publicada en el diario El País del pasado 30 de octubre, Tengo el gusto de remitirles mi CV con el objetivo de poder participar en el proceso de selección.\\
	
	A la espera de sus noticias, se despide atentamente,\\
	
	\begin{center}
		Firma
\vspace{50px}\\

José Antonio Pérez Martín\\
\end{center}

\end{document}
